真係好想揾返隻game

類似魔獸爭霸
但隻game主角我記得係蜥蜴人
每次開始有主堡 之後要整d工人去採礦
之後再整d戰士去發掘地方
一開頭地圖周圍都黑色 要行過先會有顯示
要揾到敵人巢穴
角色深刻d既我記得有 青蛙人 妖精坐熱氣球 泥漿人
希望巴絲可以幫手揾返

伊甸？

唔係

英文為主 單機game 有獸人 妖精

Commando

軍人黎架喎大佬

GOOGLE 圖片: rts lizard man
睇下有無類似先啦

lm

仲有冇人玩 魔獸爭霸？

揾唔到

Dungeon keeper?

唔係 btw呢個好無玩

搭單
平面GAME 可以自己整間格 起廁所病房 成個診所都係你自己起 會有客人入黎睇醫生 入面有時會有老鼠 好似SIMS咁玩法
我小學個陣玩 名就類似瘋狂醫院診所咁

Theme hospital

恭喜你揾返童年
但我仲未揾返隻game啊屌

唔好搵啦，搵番會無左以前種感覺